退？邊度仲有得退？

香港版六四，中大出現

香港人自己的家園，被中共進攻緊，邊度仲有得退？

無得退 頂到黎明 希望有援軍到

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

信班仆街POPO會退 咪撚信呀

水炮車都嚟喇, 仲信警犬指揮官話會撤退?